心事區 你up我聽

黑警死全家

屙完屎未

想唔想睇

沖咗啦

聽完就算？

always 見到你
你覺得我係呢種人咩

未 拎緊比你

搵梗邊舊係你

好多嘢做但唔想做

例如呢

做功課溫書

咁簡單ga事

我懶

I need help

what kind of help do u need

how can i help u

我係你會退學

差唔多了